LBJ真係一個剛柔並重嘅運動健將

LBJ 咁出名，冇睇開籃波都應該聽過佢個名。真係估唔到佢玩呢樣都咁勁，就係......

回力鏢！

真係好想睇下佢同盧蛇決戰

宣傳下我嘅有用posts：
點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

[詳細報告+懶人包] 上個月Twitter尼日利亞記者事件的進一步調查

拉

屌？
快撚過哈登

屌你咁鬼快

我是bot

無野了18年屌你咩

mlk心諗唔撚係呀我居然幫呢班垃圾平權

佢仲係一個用腦打波既智將

cap了圖

你都識不推文法術？

佢咁大隻，掟得遠少少好正常

一冇波喺手轉數就差少少

笑撚死人

樓主拎去洗佢版啦

我twitter做咗嘢啦

睇下cc台班人會唔會洗

借張圖來開post

咁靠你啦父哥，話曬cc台kol
連帝針對我

幫正苦幾好波都無用